今日我間鋪執笠！

旺角潮流特區！ 2樓 231號鋪
今日終於光榮結業啦
所以呢如果大家過嚟啦
話自己系連登巴打
有折！
益下街坊，順便清下貨

系你老母咩 想借連登清貨尾收皮啦

抵你死啦 系你老母

送俾我都唔要啦

打火機最平幾錢

淘寶仲平

178

抵你執舖啦 字都唔撚識打

間鋪都唔係我嘅

我只係一個普通嘅員工，不過今日執笠，老細又唔響度，咪諗住益下你地囉

有咩好鬧呀

咁我有咩錯呢？

想借連登清貨尾

唔係貨尾嚟架喎， 銅鑼灣仲有間舖

咁標題又話係你？柒左就認啦

Congratulations

咁係我標題寫得衰，應該係成日今日我做嗰間舖執笠

係呀又要搵新part-time啊

屌你，開post賣廣告

比人問價問到自己間舖執笠

成日想知呢D賣得貴過專門店既濕鳩鋪仔點解執極都仲有

定係好多人諗住做老細, 點知俾人當水魚玩

係呀諗緊會唔會跳入火海

都唔係好貴姐，我哋自己有廠架，絕對唔係買啲濕鳩野。

放個伯母喺度招呼算啦
系你老母

都罰抄咗啦 唔好咁小氣

下海啦巴打

想揾下其他Pt 先

開番個就失業 你問我答po

好心你啦賣廣告就出番幾張J圖先啦
借連登清貨收皮啦 銅鑼灣有舖冇舖都好 你借人清貨係事實

BTW系你老母

唔送啦

唔早d講，想要個火機

仲有時間架你快啲過嚟啦

( Show Blocked User - 亨爆你個頭 )

好多舖都係今日執笠
執左幾年仲執緊

lm等人去影相

快啲去影下樓主

好靚仔 好想含

真心今日執笠喎

可以搵我合照呀

送就要

不了，謝謝

係啦係啦 多撚柒謝晒 祝你搵唔到工

小心被老板吿你

有無人去影鳩樓主條淨頭

其實樓主一番好意
點解要鬧佢

就算間鋪真係佢....
做客的 又可以執到平野
有乜唔好？

多謝你明白我

樓主可唔可以影下仲有咩戒指剩，我同我女朋友第一年買果對戒指就係係你公司度買

所有同商業活動有關，post得上黎就預左俾連登仔批鬥

搵食過主